留意到依到班人仔仲好在意高登一舉一動

成班棄婦甘樣樣

Yes

Ok

冇喎，頭也不回

樓豬好波

甘你老母啊

不了

Ching可唔可以有多少禮貌

熱犬學人講禮貌

agger

不嬲講禮貌架啦，你估我好似你隻5亦仔咁牙